# Bị sỏi túi mật cần đọc ngay bài dưới đây kẻo tiếc

Sỏi túi mật là bệnh tiêu hóa khá thường gặp, tuy nhiên nhiều người khi đi thăm khám sức khỏe định kỳ mới vô tình phát hiện ra. Nếu không điều trị sớm, bệnh có thể gây ra các triệu chứng đau bụng, đầy trướng, khó tiêu #soituimat
#kimdomkhang